人民日報-日本單方面要求習主席停止訪華，衪根本不用理會，單方面訪日將如期舉行。

人民日報-日本單方面要求習主席停止訪華，衪根本不用理會，單方面訪日將如期舉行。

去日本城！

衪

隔離完就走得

習近平可訪問日本城，日本官員亦可訪問中國城

去自由行咋?

應該用開果啲日貨無晒 要補貨

會唔會唔比入境

訪問釣魚台？

隔黎返14日先

強行入境
去靖國神社痾篤茄都得

去世界之窗

光復香港， 時代革命。

牠

咁係咪即係宣戰

日本是中國固有領土
所以鍾意幾時去就幾時去
幾時到你班賤民出聲
再出聲就立即收回領土
女就姦，男就充軍三百里
啱聽嗎主子？

親身體驗文化交流

冇人去接佢會唔會好好笑呀

衲Dee個FD子?